{
  "AllTaskDone": "所有任务已完成",
  "Cancel": "取消",
  "Create Report": "生成报告",
  "Criteria nonconformities": "不合标准",
  "Delete": "删除",
  "Description": "描述",
  "Do you want to add this measurement to the existing report?": "将测量添加到报告中？",
  "Edit Measurement": "请编辑测量信息",
  "Export": "导出测量(CSV)",
  "MAX": "最大",
  "measurement": "报告",
  "Measurements": "报告",
  "NextTask": "下一个任务",
  "NonTargets": "非靶向",
  "Non-Target Findings": "Non-Target(非目标)发现",
  "No tracked measurements": "没有追踪目标",
  "Relabel": "重新标记",
  "Targets": "靶向",
  "Target Findings": "Target(目标)发现",
  "Track measurements for this series?": "要对个序列进行跟踪吗？",
  "TimePoint": "访视",
  "TotalTask": "任务总数",
  "Upload": "保存",
  "Save": "保存",
  "saved successfully": "保存成功",
  "Failed to store": "保存失败"
}
